我真係好撚鍾意李沁，雨琦，王怡人，程瀟。

我好撚鍾意佢地。

李沁對腳好撚正

她好似天仙一撚樣。

hkd 500 去越南有得屌啦

支那雞

你叫撚少啲雞啦。

識貨十年前佢演薛寶釵
已經like佢
仲睇埋小說
咪睇過一部小說用了兩個月時間

落左妝似賓妹

咪雞雞聲咁唔尊重女性啦

支那鴨

好波

我真係好撚鐘意大陸雞！李沁，雨琦，王怡人，程瀟

比個like你

咁耐唔見以為你撞車死咗

我渣車好小心架

賓印籍 我鍾意食

尊重自己啦

芝麻妹

你叫人叫少啲雞
仲誇張過美斯叫人踢少啲波